[PS4] Mobster Hunter World (184) 有個人情緒可以直接向會員JerrySiu發洩

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你

中文砌裝link：

頭香

頭

四月是你的謊言

屌 無啦啦比狗咬親 專心爆hr

我有留在你的青春嗎

lm jerry闊過西隧

臭jer

紅隧既次數 西隧既闊度

洗咗傷口未，小心瘋狗症

＝。＝里吾系吾撐禾牙

城門河既氣味

都話sorry 下次唔講

歷龍啦 想刷珠

我幾時有開名話你呀 唔好對號入座啦

我決定每日都上嚟屌下你發洩下

是咪開團 打咩好

牙jer貢令囝 禾都想屌

四格HR30 點睇

你打到幾多點丫 我可以打一陣

好呀你Carry我

我嚟freeride架咋

＝。＝

你肯打咩

一陣又話我啲任拉布阻礙民生

令囡

求帶

你開啦 我係寶蓮寺頂

打場雌火先 未打日任

我唔會啊 我無爆hr既動力

姐夫開任 我呢啲做呀妹嘅 負責做啦啦隊打氣

我啲4格任好閪 之後都係你開啦

我要1打9

去blg搵我地：3？ 我地諗住打炎王大金

好啦

你上次場交都未嗌完

10嘅男人

條友被我打到自動離場 費事追擊
凡事留一線日後好相見

仲想睇片

等新大陸dlc 辻本良三你個仆街唔出我就過日本斬鳩你

佛都有火

斬辻本TA

4月個生放連影都未有呀

佢自己講造一定會出架 唔出就斬開佢九碌

有無歷青或者黑角團

我啲四格任 都係屍套 炎王

gogogo

炎王 屍套 炸兩 青瓜？

0貓/2人

四格炎王 —2

-1

—1 Jerry呢

我地個邊開左團啦

有無聽過重色輕友

銀騎士罸我跑圈

係咁架啦

有我幫我補血

開唔到火事

有人

sor 瘋狂1貓戰術
打淆啲先

幾時變左Mobster Hunter World

華生

....

文盲

講極唔聽 依家d 00後寫都唔識多隻

老sea food串到

想問下有無人未...

梳

12點前仲係我地00後揸旗 90後老屎佛

加油

是咁的

我阿媽同一班我幼稚園同學嘅家長有個 whatsapp group

方便得閑約出嚟飲下茶 social 吓咁

咁佢今日就show咗個對話俾我睇

= 家長A
= 家長B

: 好啦咁就下個禮拜見
: 😀👍👍
: 家長A我發現你好鍾意用手指公
: 唔係呀其實我個子宮已經冇用😂😂
:...

之後group就dead咗

😂

從前有三隻蝦

打埋呢場返去種野再開

笑左我成年嘅份量

利申:本佛平時好嚴肅,唔笑的

你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。

呢套副女主仲正過女主 is my type

ching sick ball

開場我引去落石吧

眼訓 床上9玩算數

雪見櫻-1

不如擴佢老母

早抖中三

擴就歷青

油雞妹打唔打？

打

擴3歷青

—1

有冇人一齊打挑戰一場

kt擴三？

推

仲刷緊雪見櫻

刷嗎

下次先 呢排早訓

push

來 俾個曲我

4bin4XfTrPHw

炎plz

仲係blg? 我打完過黎開任睇

更新最小

有冇雙劍配裝睇下？悶得濟轉玩下雙劍

冇諗過你揀Juno打
入面5款武我淨係識舞下把銃槍

想虐待下佢

想問但丁裝個任務係咪要買dmc合集有得做?
有無得淨買套裝備?
麻煩各位巴打了，謝謝

黑角大師

你想玩d咩類型

想整一套有高耳同一套冇高耳全攻型

Capcom公佈了“魔物獵人世界”與“惡魔獵人”聯動任務的細節。該任務將於4月27日8點至5月11日7點59（港台/新馬時間）推出，任務名為「 玩家需要挑戰各种红色的大型怪物，其中可獲得武器「但丁的魔劍」（充能斧）和防具「但丁α系列」。

相關詳細內容：
【4月27日08：00〜5月11日7點59】
●任務：代碼：紅色
●場景：鬥技場
●條件：HR14或以上
●目標：討伐炎王龍
●時間：4月27日08：00〜5月11日07:59
●報酬：獲得武器「但丁的魔劍」（充能斧）和防具「但丁α系列」

就咁睇好似唔洗，唔該晒巴打

係arena打炎王

雪-1

油雞妹唔擴？

打起來好似弓快d

依場轉翻

斷咗

Gakki入黎睇下係咪細黑
雖然同琴日果隻比爭少少

lm

玩唔玩

曲？

同集會

我用弩

斷咗訓先 thx

你開

搔鳥任

我都訓 thanks曬 今日

有冇臀缺人

我知呀

果隻有冇? 冇既話呢到仲有隻

打雪有位

好細只
但未有細金

打陣囉

屌，啊隆個挑戰仼幾難打，有無人幫拖

見到隻同琴晚果隻一樣咁濟
陣間入黎試多次

黑角record: 14金

你地好似齊
咁夜啲仲想打差人叫我

就係1點有位

而家有位

恩地

想歷青/歷龍

點跟呀大佬

雪係咪有位，驚攝錯人地個位

細金

我揾到大 你幫佢揾埋細
雙大師合作

plg

有

冇哂人

我 + 爪 + 石 + 瞓
啱啱好

YAY
收隊

歷龍呀歷青有冇人想打

想派下四格

等我一陣 save埋先

到底點解可以成日派黑角

我一啲黑角閪任都冇

SL

其實我都冇 唔係特別閪
之前嗰個已經del咗

用數量取勝 (黑)角龍啲腳印好易執
係佢背脊sip入佢腳底 就可以吊住執
執一兩個任 再爆埋兩隻角搏佢出 就走人

我打

同埋真係唔可以忽視啲目標怪唔係黑角既任
昨今兩晚派出去隻細黑角 一個櫻火 一個搔鳥黎

我懶 save咗啲閪閪地嘅就算

啱啱尼爾緊
好想嘔

我見你SL開歷戰睇呀

咩嚟 幾靚

貫通打櫻火唔係好痛

早知唔del之前嗰任
之前想逼自己收山

係呀

無其他

我都用緊貫通

一係我同你打風漂？

小氣：sunny envy 我記住你地兩個

見你整咗把雙刀

咁我櫻火

呢到俾你喇 傻豬

唔收貨呀

打風漂都係麻麻地痛

好撚核突

基

仲未識玩呀
等埋呀媽訓先入

唔好唔記得你都係呀

打通常彈都係麻麻

今集輕弩真係好廢

咪係

我覺得全彈reload呢個功能應該淨係畀輕弩

咁樣睇落會勁啲，雖然無乜改變

通2強化好痛

有得全彈reload嘅咩
點出

角龍兄弟大細金應該點度

搵大師幫你

都唔知話佢速射3彈固定射同一個位係好定唔好

搵黑角大師 sunny or com

唔好係邊？

我諗石仔意思係一開任直接全彈種上好哂俾你呢下

我係指一出營就幫你reload好晒啲彈
上集係每次轉彈種都要reload多次

通2 ok啦，但好難keep住打中頭

ic
冇玩過遠攻

冇得比我keep住追隻怪弱點
佢一路射比我一路移鏡頭 我仲以為三彈係獨立瞄準

鋼龍細金點睇，打左好多場都唔出

我覺得ok喎

去雪啦

團戰難追頭

然後我到而家都仲係好不滿點解冇貫通速射

種個菜

你地玩擴

真係極on9

貫彈唔痛，無問題

但貫彈無速射係咩意思

唔係，我玩徹甲，順手擴

我有6甩

以前貫2好爽

打多4場雪 跟住打日任雌火？

玩多次通2先

唔知係咪我出錯裝，硬係覺得好難追頭，痛但DPS唔夠高

我無所謂

貫2速射係邊把
我對貫通速射既印象已經得番迅龍/白疾果把

其實打頭幾痛下

太難追住頭打，一打其他位就好低傷

打頭同其他位嘅傷害差成2~3倍

係㗎 solo就好易追頭
但團佢會追其他人好難lock

百發八中

其實都唔知通2點出先好

有人出彈節、有人出彈藥上限、又有人出心眼

我果套all in攻擊，但用上手唔太順

心眼對通2我覺得有需要
之前去搵木柱試個距離 我覺得值

的確係，我用幾場之後都發覺無心眼實在太痛苦

如果係貫通咁長距離都話唔使

但彈上限同彈節呢點我就唔知出唔出好

一換弓裝就快咁撚多

輕弩真係好廢

一個打2份

打埋我果份

粒耐力雷蟲hold唔到咁耐

我嗰套全攻超心3會心95
心眼唔出行近爆頭

我果套都係，但啱先打風漂得出嘅結論就係起碼都要有心眼

你意思係太近定太遠？

太遠啦，成撚日飛嚟飛去，淨係追佢就返個距離都晒左唔少時間

你係咪想打風漂，同你交換返

彈夾上限都話勉強可以用保持輸出節奏呢點黎拗
但節約對通2 係呢個 團隊唔會射得哂 solo可以番去補 既世代 真係冇鬼用
先唔講仲要睇臉

我
我冇所謂

我都覺得彈節冇乜用，但尋日睇巴哈有篇文問通2

有個傻鳩係咁撐話彈節好，直頭唔使reload

但彈上限出到lv2都淨係多1粒彈，我又覺得唔太抵玩

唔係呀，我見e巴攞慘狗輕弩以為佢想試下風漂

玩通2真係全攻算 上彈快反動低
其他彈就有啲用

唔係呀 我乜都換嚟玩下咋

就算全攻我都有樣野好糾結

客製reload定反動好

我都冇所謂

對輕弩真係唔抵 佢加個數跟%
棄左太多輸出技

通2喎
我3近射

慘弩唔修reload可唔可以行住黎reload?
利申唔鐘意慘弩 用開juno

可以

可以，本身佢就reload速度係中

好難完全貼住佢頭嚟射，我會揀reload/反動

用juno又要修正佢偏移，唔係好煩咩

其實我覺得通2一定要3近射
唔用會低攻
Reload同反動本身通2已經夠

我唔用打頭都46喎

印象中用左都係5x

但成日都要邊郁邊射，一場都冇乜機會貼住嚟射

雪缺人可以叫我 我開返機

郁住嚟射其實正常嘅 輕弩優點就係遠攻機動性
但又冇弓咁複雜

我打埋呢場揸車出去食嘢啦

又去百佳

新人留名，有無人想玩鬥技大會？

最大原因係外觀問題
同埋我認為自己唔會用得好個近攻部件
一黎難攞得準距離 二黎危險
所以寧願轉把性能差唔多 又唔會話哂左部件個位

吓？食消夜咋喎

打咩

羨慕

我睇到好撚嬲

一齊？車埋你囉

乜你哋個個都未瞓

嬲到訓唔到

毒撚留返屋企打飛機算啦

啱啱想入黎偷聽

咁遲先莊

你地係咪姐係唔打喇？
唔打我都熄機休息

wrong timing
唔識搞 你聽唔聽到

我覺得OK嘅 都係走位同熟唔熟隻怪啲攻擊
因為無可否認輕弩係弱 唔用3近射更低攻
咁本身reload速度同反動都唔低唔大
所以咪得近射裝
慘瓜輕弩

聽唔到喎。。。

原來偏移係速射完之後彈一下
我仲以為一路射一路偏

咁無野了，用滅盡仲好

岩呀 慘爪呢支對我黎講就係太完美
克美到部件一定係3近攻咁濟

有冇野打 我見好似齊4個
無我就訓了

本身想打蒼火，你係咪要休息喇？

我唔打嫁喇，我喺度砌下裝咋

近距離強化…好似只要企喺會心距離內都有加攻…

唔使貼到實

頭先我有有問

你地打 我開返機呀

咁由佢 聽日再算 好多to-do list 但係無時間做

睇下有冇架仔實測先

原來係我睇錯，真係要貼到實

想打 但想踢鏝四連敗

貼到實一實個攻擊力都有浮動…其實係點樣計

唔知應該打咩keyword搵
淨係搵到呢篇

照咁睇最低玩係加1個近距

希望大家早啲瞓 或者休息下整裝算
長期夜瞓真唔好

追過我點算

但我已經冇動力拎番起把輕弩黎試了

我都係
掛住雪..

點追呀

雪

佢係知道冇人會追到佢先咁講

好串

頭先見到8字頭都嚇死

條友1日30幾個hr

我玩少一日都被你追過喎...

牙po成日都想反攻

放棄咗好耐啦
自從去完旅行返黎之後爆我100個hr

要屈服了 癲到
唔洗訓同日雪夜雪

搵日一齊雪

痴線佬

頂你們 想賣甩我雪

都話 你一個雪仲快

有你哋可以一分鐘完場...明明睇住你哋用外掛
一刀劈死條龍...

冇人推PO了

呢啲鐘數推嚟托咩 又冇人打

pish

就開團睇下有冇腳 歷古-3

又係由你講特別好笑

事實證明冇乜外國巴打 所以之後都廢撚事推了

Feelsadmsn

msn

開機啦

.gun

sad msn

主席，我要求同會員中111隻揪！！！！

ok，有緣4樓見

唔使瞓㗎你們

請問係4樓集會區點樣跳舞

梨刀系

同其他地方一樣
option，㩒個pad，三角

冇野玩

醒左 有雪就叫我

d雪溶哂啦，落緊大雨

係 一起身凍撚到

咁我地去打炎王嗎

揾到臭jer真人

d火俾d雨淋熄哂啦，變哂普通大貓

Gary

照打啦

炎王 鋼龍4格
Anyone

辻本：sorry,更新怪物好大工程，暫時交唔到貨，玩住貼紙同跳舞先，sorry

Kratos: Don’t be sorry , be better

屌你地 再起我底我就整容

鋼龍

鋼龍有場？

jer小妹諗住整到ab咁？

仲有位嗎

Kevin巴 比曲

食埋野黎ok?

入左

Coming

Full

Full左啦

禁錯

想打下歷青/歷龍

7點先瞓
Btw雪？

有雪打？

我仲有一場鋼龍

我想跟

你開始

我真係驚你死

我再入

有雪嘅地方
就有我

咩都打here

應該冇事嘅
雪

瞓多啲啦
今晚雪

醒咗瞓唔返啦

咁雪啦

不了

陪你兩個人雪 過返個popo先

係咪雪

等石仔開歷龍

是 入緊BLG

你地打埋炎王？

多謝巴打 雖然無大金
但有石

打歷龍嗎？

冇code

入咗先俾到你
等等...

Jer子blg?

C字頭呢
又話雪

2場炎王
之後我入黎打雪

好似冇人

有無大佬可以帶我打鬥技蒼火
想要雙天刀
6uMzYC36zNk2

打活動啦

雪完先？

巴打有鋼龍？

好似有少量

入blg等

blg係咩？sorry新手唔識

保齡球

我打風飄你打櫻火？我打風飄可以玩跳跳弓

不過我會打得慢dd

822
我既3倍

留名4日後999

黑角大金,有冇人一齊刷

999仲見到佢嘛

全部都巴打黎？
個個都幾百hr

今日出左場大金但又唔見你

打雪留位呀

係唔係你打風飄會快d

認住822 呢到大佬
Btw 4樓等

有牙 come

太刀Dps低過弓

入黎攝位掛機ok?

有溝女問題可以問邊個

no

都會俾人叫7頭

點解我地之前打到4分鐘內既

8頭hi

你地後join 我同en仔打緊了

咁我打風漂

是咪有位？

我試飛上去打咋

是

我都一開始走咗去打奇面

不過太刀Dps低過弓係真 我全程斬頭
但一冇白斬低好多攻

邊個822呀

啱啱升咗

條jer入埋來 我點追你呀

我不嬲打緊＝。＝

想知是咪唔會出付費skin?

巴打你唔玩鈄坡風火輪好難打蒼火架

…做乜撚

又要唔識眠爆

sorry平時用開大劍
辛苦你了

芒亨po d人越黎越惡

雪櫻會出細金？

個個都........sunny咁

小妹京京

唔會啊

諗住自己一個練下

唔知點解會有人入嚟

見唔見連續兩次用X避咗吠？

勁唔撚勁

咁你咪好撚勁

其實都真係幾撚勁㗎

7:30 進步左 不過一樣 你啲爆彈等我眠左先好放
片弓笛都有眠...

又瞓醒又睇到有人講我壞話

睡眠狀態爆多啲？我以為爆中就得
btw火龍硬幣其實齊 差狩獵王 係咪唔洗打蒼火？

都唔明做咩笑鳩sunny串

明明咁撚廢

屌你老母 以後你單機雪

第一下打醒嘅攻擊計雙倍

吓？
我維護緊你....

同埋眠左你有時間整頓企位

快到傻

我宜家好撚嬲
發洩下先

屌你老母廢jer

禾刀角-.-

心態正確

我勸你睇睇醫生

里刀系

轉匠5全攻唔要剛刃
應該重快

試試？岩先幫你麻佢 然後引佢比眠蛙眠咁樣打好似幾好？

有用咩 咪又係要等埋我

要出去先轉到

知唔知點解我地要打快d？就係因為想快d上黎幫你唔想比你拖慢

咪即係上次我哋TA
你用嗰set

咁sor9囉 我轉返ta套野

仲可以開物品欄俾埋果兩個爆彈俾隊友

打呢場種菜

趕喺南爪上線前爆佢兩百個

冇人想同你鬥

諗諗下 其實打鬥技場個個蒼火櫻火任應該仲快 我控兩次麻穴 3把雙刀都應該打得死
個個場load得快 就算返據點都好似係佢快d 個個任1分鐘左右就打得完

咁癲

咁你又咪係好撚勁

有呢個任既ta

雪月櫻都有定番 1分20秒

yesyes就是咁

有貓幫手比我騎ok?

我收刀行開洗頻重係咁斬...

但係雪個個好大機會做唔到 有時掉左去第2度／櫻火打fail左都唔得

呢條第一次睇
但我知有條好耐之前用雙刀

捉！一定要捉！

打埋呢場返據點
轉打鬥技試試？

唔得 一定要閃

你話事 不過個個任經少d ga

Team Darkside

癲 已經玩到要刷空與花

Yes

拎返之前套TA裝？

都快喎呢場 2"58

其實如果下下打到3分鐘既話又好似係呢個快d

試試先 鬥技嗰個

洗唔洗傾下點打

話時話鬥技冇得返營地
一定要load返據點

想牙

係喔 但係個速度好似係同雪地打完返雪地差唔多 都係全新load過個圖
但係入鬥技個下就快好多

party？

Jer仔小心身體 你打乞痴

重弩個條片有講埋點打

今日又凍返😢

聽唔到 ？

一開咪就嚇鳩me

點解我未開機你都邀到我

打多幾場訓啦

去搵食材儲圖鑑先

但你應該入唔到

食緊飯 一陣試下

Last game

雪-2

大家D動力係邊到黎
玩到16X hr日日都係剩係見到果幾隻野同埋無限搶場/solo打就覺得悶
身邊已經無哂fd打

又話比

你問下envy

跟

玩鳩我.jpg

白金前都有動力 後就真係冇乜

我覺得白金真係好撚無聊
日日度隻怪幾大幾細好玩咩
好懷念之前二名怪呢個系統

炎大Plz

上黎打無咁悶
起碼有人同你打同埋唔會搶場

你無動力係因為無fd打

BLG

亂打亂撞打極唔出就唔好玩
但度得出又度得準果下係幾過癮
二名怪... 算啦 俾番個防具合成我先

食埋野開機睇

炎王大師

應承左幫佢手睇 唔係大師 迄今未破蛋

電競臭雞

有請法官大人

想屌。。。

屌開咩女

屌外model

唔見你

到底龍玉點刷好 得泥魚龍快 ?

刷大蟻地活動

輕鬆無腦就泥魚 鳩斬都勝

打雪 有龍玉

有幾次開捕獲任唔小心斬撚死埋

打沙地個救滯 5隻有3隻出龍玉

This

而家開機

唔識收油 幫你唔到喎

BLG開咗
你自己入

即係邊個 搵唔到

真心?

code?

等

活動...
大蟻塚

真心呀 雖然係想人打雪
但個任真係會出龍玉

仆街岩岩打左鋪3銀土沙又唔出

10場左右出一粒
同條友唔知打左幾多場

831 點跟

我要發洩 jerry除褲跪低

白金再講啦。

大師可唔可以用4人任睇

鋼龍其實係唔係無大金架

？我除褲又跪低 咁姐係你係gay既

預左架啦

篇野冇提到碌柱既肉質同屬性吸收喎

岩岩我試左c套同龍弓
c套整到最大插強擊同龍弓插連擊 打3星龍屬既櫻火龍係一樣傷害
強擊可以打50支 打得遠少少 但係近射減傷
接擊就打唔到遠 近射唔減傷
就咁睇好似龍弓好少少

一陣試埋scary龍弓先

歷古-3

我自己打住先,歡迎巴打後join

強擊瓶近射會減傷既咩

會啊 太近個圈圈會變黃色 但係接擊唔會：3

打左成個星期咁濟

巴打有冇鋼龍

完全無留意個圈 諗住限你50個應該冇副作用咁白痴

有,打緊

完場join

入得嫁啦

歷鋼-2

GF 入黎試下

OKOK

有冇4人任

最衫應機個位巴打未入,可能仲係-緊2

無人嘅

擴佢老母？

砌咗未玩過,都可以試吓嘅

咁就算啦 我都唔係熟手

歷鋼-1
冇人打機了

3P住先啦,等其它巴打後入

我冇蟻塚4人呀 同埋呢個任開左幾次都偏大
陣間幫你搵埋啦最多

大金左 多謝大佬

thx 大師

仲要係極限大根

多謝

黑角大師你如果得閒幫埋c字頭 佢井5依隻就白金

差*

我開左個獵人筆記影低左極限大金個紀錄就出左去load save了

繼續-1

星期日都冇人打 驚已死

公廁名

開緊gay

btw 671

你仲贏緊我好多喎

10個hr都唔知有冇

派4格比我地？

why冇青瓜大師

我都冇歷鋼4格

入得了

佢地好似唔係刷緊大細金

岩岩捉Pokemon go既fd話青瓜可以著挑釁衣卡龍，是否真

之前森林場得
宜家改咗去龍晶就唔得

個任改左唔係森林場了 冇得卡了

671hr

thx 金已大

達仔

white gold

NAISU

thx大師先

戰神 .gun

正，bo yuk

小妹好多謝咁多位一直以來幫小妹刷大細金（Jerry 南爪 sunny GF 美欺 黑角大師 佛兄 睏爺 ）

重有好多人 記性唔好 sorry

連登第一人都無份 小心過唔到今晚

mola mola

我即刻屌你老母啦

條友似係專登

重有Envy

隻耳聽住佢把聲 .....唔記得左

siu4

5分15單殺青瓜

比佢鬧緊

無份打都有名
仲有工三呀你死定了

勁到

topic

我solo幾十場炎幫你搵 我真係屌你

重有 31 gakibb 鴨仔

你係咪唔洗施肥架…

依加D連登仔真係小氣

都冇咩特別野要種,廢事出

恭喜哂～

31

幫u睇到用哂d炎王任都無講me，心淡ed

下面有你名架 真係sorry呀

石仔喺到不如轉擴三

其實佢真係仆街嚟
禾都矛名

試試佢

恐暴弩parts要裝乜

我係隔離睇

琴晚12點睇spider man homecoming
睇到3點 睇左陣nba
再睇美國隊長3

訓到12點

再睇dr strange 同雷神3

爭黑豹,終於跟返marvel d進度

sorry呀 聽日同你全日雪啦 傻豬豬

著件不動衣入嚟砍啦

冇我份

好

砌好之後第一次玩咋我

南爪點解冇玩？

有冇歷古

屌

我諗住龍擊砲叫醒佢

跟隊

真係唔洗讀書咩

btw雪有冇位?

暫時冇

牙JER話想爆你HR

咁夜啲先玩

琴日先話放棄爆hr

今天的我打倒昨天的我

今日爆足全足hr 我起身已經見到佢係到爆

擴多幾場抖抖

得一支回煙點回得切，順手插多支啦

巴打仲有幾多次

我有插啊

仲有3個任好似

係啦係啦
矛禾地心

有無人刷炎皇大金

係我無插

我帶咗達人煙

擴3唔帶達人

last，有野做

歷古-1

歷鋼,有冇人補位
歷炎王都得

上4樓幫我拍蚊得唔得

Here

我未拍,有冇用

有咩用

日任

咬手瓜贏到我就得

日任？

要求挑機

唔打住了 thx all

gf sor
以為…

88

Thank you

jerry:雪-1 南爪除外

到左

森鋼,袋住先

你有冇擴？

笑左 繼續屈

冇野wo

幫推

又排我

好似易出啲

我鋼龍大細金都係古樹

有，你地想擴咩

下場先囉

小妹一鍵留名

有無團差隻腳？
好悶

你去打雪啦

無code

有冇人覺得 啲古龍 行動唔同左 同埋高傷左?

佢地屈尻我

高傷左 上次打隻炎王好似癲狗咁發癲

咁開機先

頭先就係打隻炎王, 屌你老母 身都埋唔撚到 開晒連技咁

我都唔中意打火貓

是咪擴

用弓成日俾佢撚番轉頭
銃槍又打得慢

係,打完哩場要返一返去,我原來未裝parts落把弩度

我都好憎打火貓

古龍大細金打什麼會易出？

求寶連寺code

9星

thx

小金

好貼心

更新最少
大呢

條code入唔到

因為我冇入blg 所以每日都爬一次個code求其搵野記低佢

好似無錯

其實如果你地頭先唔出去可能大金咗

我錯
入到了

我無所謂因爲我其實差炎皇就白金

打埋空格？

我頭先打完大金黑角,已經白金
一陣可以轉炎王添嫁喎

唔會打到 佢最多俾你打12個半形

唔打後面

我眼殘

btw 見到你solo歷古

我freeride一場 食少少野

賺錢呀每日都要

我都就食

打埋哩場就中場休息,我都食

炎皇我都有啲 今晚夾到可以開

有人一齊打蚊

佛妹：加油

咁你每日咁打咪好多錢

咁你打唔打

啱啱熄咗

無你貢多呀

雪-3

我係咁貓
好窮喎

你地個個打雪見櫻 得我仲刷緊青瓜

90w調查pt

連登第一富豪

Gf 炎王大金左

yes ar 你要打嗎?可陪打

你地冇咩
而家110w

其實係點樣變咁多
我而家先19萬

得2x 已經日執夜執

有無位

我唔記得邊個未大金

成功令大家入坑刷雪

1號受害者

過嚟呢邊

我都唔知
平日節儉掛

惡到....

C字頭都大金左

下仲可以點慳
已經無派貓去執辣殺

南爪冇鍊過珠？

依家黎

btw 我用極都有keep住12-10萬 平時慣左洗珠同買船長d野+種菜

個2人任我重係到

頭先刷鋼龍既巴打食完嘢出句聲

我諗10分鐘左右就食完,繼續鋼龍定轉吓其它,我仲有屍套炎王

公平乜？！

有冇4格啊 我打洛克貓 鍾意就入嚟freeride啦

我得屍套4格

冇

Oh no

照殺

好多小妹想陪你刷

得一個4格屍套

轉頭齊人講聲 我再開

你地打啦 我今晚好夜先得
唔該曬 巴打們

你地雪雪雪啦

下場你開屍套

佢地唔雪 想炎

低hr冇人權

岩

5場

差炎大金？

比班6 9字頭串足咁耐

我唔串人...

envy即係邊位巴打 好痴線

同問

envy問你係唔係on9

有冇9兩菜呀 連登第一人都唔識

問埋你

我都想知 HR咁高

問埋你喎啊象

做乜屈我

問聲先 落唔落石

hr高大曬架

落

3把大劍6次真儲點會唔落

無睇血

同埋大撚

姐係咩

GF同C字頭話好多大撚任

叫我？

其實我同過noname玩
不過冇人認得我

咁姐係邊個？

點解要屈我

Who are you

why always me

突然升到咁高hr 叫人點認牙 連登第一癲佬

之後想3格古定4格30？

4格30

btw種菜先

都唔係好高啫

屌你老母啦

仆你個街....叫我地呢d小薯情何以堪

點解啲路人打恐暴龍會掟屎掟走隻爆鱗龍，
唔比佢哋兩個挑機

佢地覺得獵人打會大力過佢地隻抽

真係痴撚線，拖長嚟打又易炒粉，又哂時間

唔打街場唔g

仲有場 你地有無歷古？

邊個落石空炮

我有

我得3格 開4格刷珠啦 仲未有短縮

執到個4格炎王

開

睇返record，屎走爆鱗嘅人3個入面有兩個係日本仔

擴佢全家

開左新4格屍套比我

仲有5格鋼龍 2人

係咪有個彈弓手,自己入返

寶玉

估唔到你地玩呢味
我轉返先

上面咪講咗擴佢老母

個post推得好快

班高hr係到圍爐打飛機

新手冇人權

完晒日任就收咗檔

無計 鬼叫聽日係星期一

想問下邊個係 envy 熊貓寶寶 IcesWallowCome
毒撚嚟㗎 hr咁高嘅😂

毒撚之證g

夜媽媽聽到狗吠😅

hi 巴打
你知？😂

😂👍🏻 CHING SICK BALL

系😂✋🏻🤚🏻

吓 甘得人驚😨

4格炎王打完,打3格定你地開其它？

牙joe好似有4格屍

我開返屍套？

又聽到😂

😂

ok

😂😂😂😂😂😂😂😂

有個痴線佬係要打我

刷雪係咩???

問@Envy

刷雪＝打雪見櫻＝活動歷戰風飄＋櫻火

刷嚟有咩用😅

冇入驚就一星期

有冇人打歷青歷龍歷古

邊個夜媽媽放狗😂好撚嘈

我唔妥你係咪可以打鳩你

我刀聽到😂

可以
但你會輸

打緊

咁我都係收一收皮先

師兄好柒😂😅

班高hr咁惡

🤔

把弩客制咩好

我除外得唔得🤔
而家搞到我好無辜😢

玩到九點我完

你成日串我😭😭

驚已死

得呢個4格

冇晒4格古？

3格古點睇

ok 繼續

古打哂了 你地有無

牙joe你個驚名係咩啊

炎皇plz

D主力都去左PARTY 仲邊有人講野

而家啲老屎忽

😨

另外兩位巴打o唔ok

有隻狗係度吠嫁😒

唔得小圈子
繼續推po

豬事丁
係咪尋仇

唔係啊問下之麻

秒咗,sor

要出門 你地加油

歷-1

擴到幾訓,轉返其它武點睇

#976

#977

柯篤屎先

我地打住先？

廢

15分我怕

咁冇信心

驚唔夠時間嘛

打啦,唔怕

糕糕糕

9區開

sick ball

一開波著不動連食兩野

我唔會著不動打佢

痾完未

仔都生完

不動

刷到個一格歷戰任,第一次見

😒

1001